[NBA][Merci Tony][反送中][黑警死全家][draft and trade]馬刺球迷專區 (51)

聖城馬刺🏆🏆🏆🏆🏆

記住！！我地今季係魚腩！

Greg Pop - All-time coaching Wins No. 3

LaMarcus Aldridge - Career High 56PTs

真少煮

credit: hupu輝哥斯斯斯

聖城咖哩

屎忽鬼

垃圾刺成員

Lma Lma || DDR Ddr DDr DDR 還債仔 || Forbes 冰科 聖城咖哩

White 白仔 小白 白帝 少煮 || Murray 揸ass 屎忽鬼 DJ

Pop 廢老pop 波波 || Walker 芹菜 || Bertans 毒瘤

Mills 毛巾 || Belinelli 意粉 || Poeltl 大白腸

Gay 基 || Cunningham 工兵王 || Metu 美圖

-----------------------------------------

垃圾刺圍爐po守則 :

1.魚腩最忌有自信

2.垃圾係唔屌唔得嘅，垃圾無一個讚得

3.永遠唔好存有贏波希望去睇垃圾廁既波

4.平安鐘是必須

5.倒水只會遲到不會缺席

6.三分射手們骰仔中六先入

7.廢過tank隊，輸30分係基本

-----------------------------------------

刺撚兩大訴求

1. M記嘉大(已潛水)

2. 會然Spurs_Leonard改名

-----------------------------------------

-----------------------------------------

開PO專用

GDP正式完結
八村跌落黎

不撤不散

黑警食屎

八村跌落嚟 唔係做post名咩

唔夠位

召喚刺撚們

歸隊

新po留名
星期日大家一齊加油

星期日大家識做啦

八村有咩好？
sekou doumbouya跌落黎

撤
放人、永不追究
高官黑警獻頭
林奠收皮
4者缺一不可

屌佢老味
比光環建制
仲要暫緩
當103萬人無到
聽日見啦臭西

聽日遊行

佢根本火上加油

lm

件事未完

執行職務 天經地義

到底暫緩係咪諗住趁呢段時間捉曬啲勇武入去

八村跌落嚟

邊拖邊拉

所以聽日要出嚟

鄺神無限體力

其實屌 點解會選父親節去遊行
做飲食業真係差啲請唔到假

調返轉諗父親節都有上星期咁多人先更加俾到壓力
而家唔可以暫停俾政府抖氣

血債血償 dllm

唉屌林奠，屌黑警
乜撚野防暴盾呀仆街

我呆撚左。。。
希望果位巴打來生唔好再做中國人

屌你老母 點解會咁

咁多位巴打，頂住

屌。。。
我哋更加要為義士爭取到撤回惡法啊！

而家死咗人啦
有血性嘅人聽日都要上街

湖

出門口 大家太古廣場見帶得帶花

ball唔傷嘅話鵝嘅後場防守好癲

刑天又同老人家一齊行？
好早喎
btw花盡買，買唔到就帶紙鶴去

Ball+IG+Zion

我地第一場就要對佢地

講開zion, 好好奇如果我哋手握狀元簽pop會唔會照掉zion落gleague打一年

Pop覺得佢未夠班打NBA就一定會放佢落G League
理得你咩天皇巨星

其實好睇raw唔raw zion嘅
刺傳統都會扔佢落去
但唔會啦 唔使賣衫咩

今日自己一個 早D出黎買花

睇返zion啲ncaa highlight 其實真係幾raw
skill set嚟講我覺得culver多好多，不過個身體對抗麻麻地所以決賽收哂皮

買還買 謝絕幫襯發死人財嘅無良花店
其他陣間出嚟嘅巴打記得帶足水，今日咁熱咁哂好易唔舒服

我係屋企市街買 都多黑衫人買白色花 冇特別貴約廿蚊

我自己摺 呢期窮

我手殘

買又好 摺又好
有心就得

我都手殘 依個算易

而家做緊麵包鋪太子爺呀嘛好似

爆江佢屋企開麵包鋪
係辛苦啲 但餓唔死

CWB等緊行出去
大家飲多d水

屌啦星點解淨係狂嗌林鄭下台
撤回同救義士呢

都有叫
傳唔到去後面

我中暑咁款

飲水呀濟公

我係駱克，塞左唔比行

夏𢡱道都塞左

你唔逼？

邊位刺巴着綠仔波衫

我見到巴打着timmy

變相自爆

有無相認

見到14號好懷念

行完

same

未病好真心屌唔緊

身體要緊啊
而家仲有冇嘢

搵個地方坐低休息好過
呢場係持久戰

今日真係多人

我見到人著刺嘅259

到灣仔咋

Same

道歉？
放人、追究下台呀

永久撤回，釋放義士，林鄭落台！！！

佢落唔落自己知
我地要撤回、放人、追究高官黑警

道你老母
想拍拍蘿柚就走
咁死左個手足點呀

全中

冇錯！

連行出去面對群眾都唔敢呀

啱啱行完

撤回 放人 咁簡單都唔明 仲要扮咩高姿態

行完啦

各位手足辛苦晒！

二百萬零一人...
梁凌杰巴打

道你老母閪呀
快撚啲仆街死啦淋奠

民陣點解咁L蠢唔識加埋上次受傷+被捕而今次出席唔到嘅人士落去，淨係加犧牲咗嗰位

我係自由閪大廈附近見到佢坐地下

咁唔係我

見到而家香港人咁團結真係好感動
好多野想講 想表達 但係文筆差 唔知點寫好
總知點都好 大家加油

興奮左一日, 但發覺件事同遊行之前比其實無咩大分別
我姑且當佢個"停止"係同撤回一樣, 但係無放政治犯, 無追究黑警, 仲未計問責同下台
咁樣梁先生走都唔眼閉

垃圾港共就係開始玩拖字訣

而家黑警想同你拖
難搞呀

咁樣讚自己都係第一次見

有時間去林卓廷fb屌下佢啦
講咩5:0 又唔知自己對和理非影響太大
講錯野隨時勇武又俾人賣

主要係 過左之後
我地抽人水同人地抽我地水都隨時俾人拉呀
大家都只想安安樂樂睇波互屌啫

琴晚睇live 笑左 cls, 你以為你係邊個

邊撚度贏5:0 最多未贏控球率

依度多後生仔 我就做啲老野做既野

兄弟爬山

贏條毛
唉，又比政府冷應對
冇一個真領袖去帶頭
呢個時候要將運動拉長
既然集到人，無謂消耗力量
目標依然係撤罪放人，問責高官
依家要留意比人拉左果d咩情況
之後睇班黑警有乜手腳
主動出擊係要打沉班黑警士氣、繼續文宣要求放人

個戰線一拉長就會分散到目標，所以我覺得係有需要大台去集中大家嘅目標同行動，但係就唔好畀民陣上去打飛機同林卓廷呢啲咁唔冷靜嘅上去指揮

一邊話沖一邊又話唔沖
一邊又話係鬼一邊又話唔係
而家出面仲有人話成立新政府
我睇到個人都亂撚曬

懶得屌了 泛民我只信鄺神

鄺神真係傳奇, 睇住佢當年俾對家玩到連議員辦事處都冇, 要佢師傅借張枱俾佢做野 ,直到尋晚成個領袖咁 ,只可以講民主黨真係好撚好彩

林卓廷on9個下弊

豬隊友

我都見到

陳醫生掉左個震撼炸彈，又將成件事升溫

擠牙膏 社運版

陳醫生好波

呢件事係好撚大鑊
將成個政、警、醫信譽一鋪剷起
將病人資料賣比大陸時，個情況可能幾恐怖
一定要大做宣傳

Quit job了
驚緊要時候出唔到黎

有冇英文高手 整懶人包扔去wha port9 ha

閪工黎咋試用期都未過
不過今日先比個度啲廢老問我琴日收左幾多錢

閪工閪人不如去做自由閪

放人啦屌

又分化

屌佢啦
中英都垃圾到
組織、發言，全部垃圾
咁撚樣做官？
我相信佢真心廢

cls笠撚到

不割蓆不篤灰

人地依家想割我地 大家要保持團結

屌 一點訴求都未做 有人諗組黨
成班係唔係on9

只有香港人

成班諗得太遠
呢幾日又新政府又新政黨
解決咗眼前嘅嘢先啦

大和解日，一哥咁割法會唔會連黑警都大和解到

咁割法反枱都得

加油

連ha都割
做前線慘過做condom

屌你老味醫管局真係賣撚左我地

輕鬆下

有冇得諗

今個off season 馬刺應該都係幫人抬價多

全部大魚都有晒大熱目標

差佬做野不嬲唔跟guiidelines 既。。唔係都唔會請一大班文職做野。
醫管局未必知情，有機會係個別醫院既chief of service 或者高管配合黑警做野

柒婆點都唔肯講“撤回”

道你老母呀 繼續上街

我竟然會嘥時間睇佢個記者會

各位621 623見啦dllm

聽完開頭就熄左唔聽都知後面都係唔回應同遊花園

而家個問題唔係升唔升級，而係點樣有效咁升級
佢搞咁耐咩都無答過，只係得一個道歉
呢個階段道歉係無意思，回應訴求先係我地要既野

一鼓作氣,再而衰 三而竭 ,我開始對民陣號召力冇咁大信心 ,佢跟本搏香港人善忘, 只要人數少一截 ,度氣開始洩就過到骨。

但777擺明點火
而家醫生都準備好

同埋民陣主要係申請場紙

圍政總冇用
應該轉禮賓府

希望陳醫生嗰邊可以煲大佢

比大家舒緩下情緒

笑死

好撚無力
無力感好重

建議遠離連登一，兩日
畀自己叉叉電，透透氣

飲個酒 瞓返8-10個鐘叉電

manu: 點解我咁靚仔就要...

5 hours ago – via The Athletic
Second, the Warriors could chase a late-career player who is willing to take less money in pursuit of a championship. Rudy Gay looks like such an option, but multiple sources said they expect him to re-sign with the Spurs (potentially for more than $10 million per season). Several executives mentioned Trevor Ariza as a perfect match for the Warriors, but Ariza is likely to command better offers from other teams, so he’d have to be willing to leave money on the table.

The Athletics記者Jordan Brenner報導，Rudy Gay目前傾向放棄執行球員選項成為非受限自由球員，不過馬刺和他已經建立續約默契，預計雙方會以高於千萬的年薪完成下一份合約。

Source：

又過千，好驚又變爛約

垃圾刺咁撚多錢？

仲有cap room
但比完Gay就冇乜淨
除非賣到毒瘤

千萬唔緊要
唔好長約就得

善堂刺

rudy gay有鳥權應該唔驚啩

為了避免有人說溢價，我簡單講一下馬刺目前的薪資狀況:
在沒有交易的前提下，馬刺下季保障薪資 + 兩張首輪 + Pau Gasol的死錢 =103.8M，低於薪資上限(109M)。
若假設馬刺放棄Donatas Montiejunas, Quincy Pondexter, Dante Cunningham的鳥權，只保留Gay的，那再加上虛擬薪資後，馬刺下季的薪資為116.9M，高於薪資上限(109M)，但會獲得9.2M的全額中產。
所以馬刺的理想作法是簽回Gay後，再用9.2M的中產到自由市場找人。
今年的豪華稅線是132M，中產是9.2M，因此即使馬刺給Gay能給最多的17M，103.8 + 9.2 + 17 = 130M，仍然在豪華稅線以下。
馬刺薪資空間將在2021年夏天解放，所以長度只要不要到3年以上，金額多大並不是太重要，個人猜測應該是2年30M+第三年部分保障。

Credit: Facebook: 「馬刺‧禁區模範生」入面嘅Andrew Lin

白帝

留名等睇又開善堂

gay都算係呢個價位最佳人選黎嘅希望唔好拎完大約好似加嫂咁一啲用都無就ok

1200萬 2+1
我收貨
又或者可以用遞退形式
係LMA DDR完約後，馬刺可以解脫大部分cap room
遞退形式又比左彈性下年續Murray 同之後 White

有幾多份約係遞退
刺既約多數都係遞進，仲要對老人家好好

留 意 返 盧 偉 聰 負 責 引 入 MIIDSS

gay幾時有bird right??

應該又唔會過early bird嘅
但gay都過千萬長約就已經陷家産

又然4800/3yr

收順啲3000／3yr ok?

呢個機會好微
BTW東岸 celtics 同horford傾唔掂數, 出左自由市場
純粹講下, 我地都係無位簽

option out 應該係傾掂下話
傾唔掂打死都option in
仲邊度有隊offer到咁大張約

呢幾年都係善堂操作
我都屌到唔想再屌
望養多幾個white好過

轉自facebook
#雙星若都離隊後續影響
.

這一天每個塞迷的心情應該已經不是雲霄飛車而是自由落體了，Irving如果不留還不會讓人意外、但Horford想離隊倒是讓大家相當震撼也難過。
.

Irving的離隊會讓C's走向的道路是Retool，也就是小規模的陣容重組然後維持一定競爭力；然而Horford也離隊的話那麼球隊將會變成Rebuild，大規模的重建。
.

目前來看Horford並還沒把話說死，而是向球團傳達了他的要求就是一份4年約，假設球隊不願答應這個需求又或是想用金錢來向上堆，那恐怕都不會讓他回心轉意。
.

Marc Stein透露Horford認為自己在市場中可以獲得一份4年100M的大約，雖然這可能是Horford團隊的放話但應該也就是他開給Ainge的價碼！
.

再重申一次，不管留不留都有其理由，留了代表球隊願意讓他養老到37歲退休但相對未來若想操作難度會很高；不留雖然很感傷但可保持未來的薪資彈性與操作空間。
.

雙星若離隊首當其衝的影響當然就是戰力上的損失，而且是從號稱的 #奪冠勁旅 一舉回到2015年大出清後的 #季後賽邊緣，甚至以這群球員的成熟度來說可能更慘。
.

突然多了接近30M的薪資空間相信會讓很多球迷開始幻想能簽下哪些FA，但我希望大家要明白一件事情，C's一直以來都不是FA的首選，這也是為什麼Horford、Hayward的加盟會讓人如此興奮。
.

消息一出開始又有不少媒體將巫師的Beal、灰熊的Conley列為交易目標，不過換來Beal基本上會有點租用的感覺、Conley則是並不值得我們爛約換肥約，更重要的是Horford離隊的話我們也就沒有進行大交易的理由了。
.

原先可以期待的交易向上換其實也不用去多想了，如今這種情況選好選滿反而不是件壞事，以前總說沒時間練新人，現在終於有時間也有本錢練了吧！
.

不過會讓我憂心的是走向重建後Ainge又會採取選天賦高、完成度低的新秀入隊，像是Sekou、Bol、Little等需要一兩年慢慢養的新秀掉下來他大概二話不說就選了...
.

是說有人跟我一樣覺得Horford可能前往鵜鶘嗎XD 我有點想看他跟著Holiday一起帶著 #前湖人小將 、Zion前進！

Marc Stein透露Horford認為自己在市場中可以獲得一份4年100M的大約
邊隊超級大傻仔肯offer咁長張約
雖然horford仲係勁但上年已經退化左好多
仲要養4年 根本就係廢老約翻版

又未至於既, horford而家勁過當時廢老好多, 不過的確唔值咁貴

綠軍唔要佢又有咩中鋒可以買今年無咩大魚

vucevic

聽日選秀 有無手足已經好興奮呢

八村

求撚奇啦 冇心機

如果再pick g呢個po應該癲撚咗都似

5小

距離八村加入馬刺仲有15個鐘

八村好似升左

邊個網比較準？

木牛好似要八村

聽日八村夢就要醒

變咗Zion

呢個精神錯亂

M子架車炒到好撚大

係邊 想睇

想睇

跟隊

求傳送門

以後唔係cc台出po
講唔啱聽觀點就群起而攻之
仲要拉埋去唔關事嘅人度
屈鳩我分化五毛

無嘢睇，cc台痴撚線

敏感度max架個邊

一齊唱聖詩令Zion跌落黎

刺區有愛好多

主要緊急時期 我係個邊推po俾些少意見都想死
有班落手落腳搞嘅精神當然更緊張
Cc台出po而家唔fact check同等聲明會死架

即係簡單講 cc台有一班銀仔 邊個想tempering無論句野有冇意都好 都會罰錢 寧枉勿縱呀緊急時期 所以算啦

On99明明已經有人貼埋段新聞出嚟
仲係到問疏士疏士
疏你老母閪呀

屈人五毛分化
咁撚一言堂你地自己講撚埋佢

其實刺區巴打係真係高質d

一早講咗

C：LMA /白腸
PF：基佬/毒瘤
SF：DDR/意粉
SG：冰科/毛巾
PG：屎忽/白帝

攞經驗啦啦隊：walker , 19 pick , 29 pick

其實聽日開始已經齊人開得波，轉會已經唔關垃圾刺事

高汁得黎個個都有妄想症
個個都喺度ff

成班厚面皮

SF：DDR/意粉

紙造3號

廖化當先鋒
一係祈求聽日抽到咩好野🙏🎲

鍾意馬刺嘅絕對係有眼光

屌你又圍爐

講事實

其實唔係一言堂 我嘅睇法係
而係臨戰狀態下
連登仔進入左集體意志嘅模式
而連登就係準備入場嘅人 連登仔係大腦
會將對情況可能有害嘅信息自我關閉 即係你個po
因為係個時屌9胡志偉冇助大局 加之後出聲明 你更加要俾人屌
當然呢個會有壞處 係會令大家冇左一部份意見
但亦會令全世界強行番去思考對策到

大腦關閉
根本直接係無腦啦(講緊屈人五毛分化個班)
一味鳩屌 又唔睇吓段報道寫佢話告普通襲擊都得

主要係佢之後出聲明 你架車就炒撚硬
所以冇得救 同埋真心人類本能黎

總結而言 你架車呢 保險都保唔番

炒車係無問題
問題係點解你會屌我係五毛分化
而唔走去屌份報紙報錯
戇撚柒鳩

連登仔盲目跟風又唔係第一日知嘅事

唔去監察佢胡志偉 我就唔信佢會澄清啦

所以你嘅犧牲 係值得

不過出呢d po我會比較建議你參考下平匡xx巴嘅po
可能唔會俾人屌

我從來四面受敵 驚條撚
不過唔想同cc台個班狗隻溝通

不出了

算啦算啦 呵番下

聽日見到八村入廁先呵得返

我要八村呀屌
我唔要G呀

咁你喊定都得la

只要唔係g我都收貨

要求真係好低

芹菜上半身咁大隻但係對腳幼撚到
會唔會好易又斷腳

半月板有舊患
唔係邊度我地揀

聽日唔係3個G都已經要還神啦, 仲FF咩唔係G
我話一定係3個都係G添呀

我要Zion

next Wade

點輪到你要

19順位 Zion
29順位 八村

ok?

忙撚到依家先返到屋企

真係發緊夢

刺撚們傻了

你有權話我哋咩？

19抽八村
跟本合理

19抽Zion!!!!

zion傳官司醜聞
係天刺良機呀

選前交易流言：

🏀 馬刺隨隊記者Don Harris報導，馬刺正在探詢打包第19順位和Davis Bertans將順位提升到13-16順位的可能性；也有可能用第29順位＋添頭將順位提升到20-24順位，取決於當下還能選到哪位球員。

Source：

🏀 Sports Illustrated記者Jake Fischer報導，20-23順位是目前最多球隊洽談的區間，馬刺、勇士、籃網、國王、獨行俠都有興趣向上提升順位。

Source：

🏀 Sports Illustrated選秀分析師Jeremy Woo報導，過去幾天馬刺與Goga Bitadze大量連結，不過可能要向上交易才有機會選到。除此之外，馬刺對Nassir Little, Nicolas Claxton, Luka Samanic也有興趣。

Source：

------

稍早聯盟完成了三筆牽涉選秀權的交易：

🏀 溜馬送出現金向太陽換來T.J. Warren與今年第32順位。

🏀 鵜鶘送出第4順位、第57順位、未來次輪與Solomon Hill從老鷹換來第8順位、第17順位、第35順位以及2020年騎士保護首輪。老鷹的目標是DeAndre Hunter。

🏀 灰狼送出第11順位、Dario Saric從太陽換來第6順位。灰狼的目標是Darius Garland，不過據傳已經被第5順位的騎士鎖定。太陽的目標則是Brandon Clarke。由於先前盛傳八村壘已經獲得灰狼保證，現在變成樂透區位置最不確定的新秀。

抬價屎

天降八村個班仲未醒？

木狼家陣唔要

8村：am I a joke to you?

講返日文啦

本身傳狼guarantee揀佢 而家隨時lottery都唔係

八村: Baka也囉

d前列腺開始咇出黎

比巫揀左

即刻鳩都縮埋

8村去巫識唔識養架

btw
你睇咩stream?
咁撚快嘅

巫啱用咩

大家醒未

Raw到仆街，偏偏去到一隊搞笑隊

無gm 亂選一個

慘 祝佢好似fox第一季咁自我覺醒

Sekou跌落黎

西巫咁既人腳
個波要幾時先到到佢手上
無球權自求多福
佢之前有講到 依家唔似日本個時咁，會個個傳波比佢無限進攻

有波到佢手先算

咁+82應該走？

冇乜睇巫
啲波去哂beal同jeff green度？

大腸pick cam johnson做乜？

仲有+82
之後鳩猴復出又要波玩

八村呢
幻覺黎架啫，嚇我唔到既

重有6個位 望就望冇人掂little

Sekou>>>>nassir

真係要little?
下限低+紀律有問題

sekou真

睇完台仔天sky介紹唔太睇好
四不像 又raw學習能力又好似有啲問題

幾時先到刺

仲有5個

無埋Sekou

Little 啦疊埋心水

molamola
唔通真係goga bitadze？

竟然會跌出lottery

有排養

保你大唔好pick bolbol

taco fall都好過bolbol

Goba

19th pick準備係列圖

Clarke？
又話用毒瘤trade up

冇人想要毒瘤

冇人要毒瘤囉

講緊高中同zion爭崩頭 而家跌出lottery

兩個巴打英雄所見

到刺啦

冇埋Goga

截糊

Little黎啦

竟然little跌落黎

有little揀little啦
千祈唔好掂bolbol

發起癲上黎揀mattise thybulle都唔出奇

輪到了

Sources: San Antonio has selected Luka Samanic with the No. 19 overall pick in the 2019 NBA draft

little 同bolbol都係屎

屌，乜水

Little 比人拋棄

大家一齊嗌Little Little

屌

之前睇文有見過呢個名

who?

毒瘤2.0

歐洲人優先

幾時簽埋佢呀哥定細路

咩撚呀

咁勁過毒瘤嘅

我要肉腸呀

呀鵝簽左呀哥呀

who？

起碼係pf

調轉睇 咁決sf嘅刺都唔揀little咁佢真係好大問題

溜馬要咁多中鋒托柒咩

仲有一個期待下
求下你揀大圍嘢
唔好淘寶

缺

刺仲有pick

唔要LITTLE

再pick g會俾人屌

29pick wor
唔信little 會跌到咁低

終極5G陣

19th pick: Luka Samanic

(19) 馬刺選擇了 Luka Samanic

.

Samanic 作為歐洲四號位球員，有持球有傳球意識有外投，且在體測身體質素一點都不差，在前場補充自主得分點是好選擇。

.

但超瘦，按習慣放養。

屌

如果真係跌到29 little由同zion爭狀元變爭啲連首輪都冇會唔會心理崩潰

即係又要放係歐洲兩年啦

唔會29啦下話
去到29嘅 條友直頭波都唔撚識打架啦播

6”11
得230磅
點打NBA
Murray 都撞撚死佢

我諗g league la First round 自己養好d

呢個真, 咁都要截我地糊

cls居然冇人揀佢

放養姐係玩自己，最後連 NBA 都唔去

巫

操吓先啦

八村就算啦, 巫唔要都仲有9隊等緊

又要落gleague 1年

之後有個歐陸底放養毫無進展
帶過黎G league好過啦
屌有修車佬加LMA兩個日夜輪姦，肯定快過係歐洲

幾確定溜馬會截糊

我攞毛巾加毒瘤換你隻手短新秀

參考白仔成長日記 係咁俾mvp 人馬強姦

Little 連垃圾塞都唔掂
好伏下咁播

白仔：pop你撚9我咩又kd 又259 又curry

如果態度有問題
刺應該100%唔揀

唔係個個都做到白帝

白帝：…成班都咁廢

19pick揀咗luka即係下季白帝要繼續對位mvp

定啲黎 我地仲有揸ass

bolbol快啲揾人pick走佢
唔想29pick見到佢

好多歐洲球員如果你要佢打 g league 唔係NBA，佢地不如留返低做山寨王算

29pick有都唔揀？

有嘅真係會食囉
29pick pick到好抵屌

佢個打法配佢個身型好易傷

sekou

點解唔pick個sf? 唔揀little都仲有roby okpala同bazely

因為重有7個pick先到

邊度有live睇

Grant Williams 都冇埋

Little一定係發生咗好大件事

仲諗住刺29pick有機會執埋添

23pick 30pick都黎緊

波齡淺 佢算唔算近年最雷聲大雨點小嘅一個pick

好似係體測果度露哂底

Bazley都無埋

係咪諗定要BOL BOL 定LITTLE

唉屌
仲諗住有機pick到佢 睇佢試訓條片幾好丁

little 都無埋lu
但portland揀佢我又覺得無須要

Luka Samanic SF/PF 01/09/00 6'11 230 lbs Croatian

Samanic出身籃球世家，球員出身的父親是當地籃球隊總經理。自幼學習多項運動練就出色的協調性，由於身材迅速抽高離開足球場，專心朝籃球發展，並在2016年拿下FIBA U18最有價值球員，獲得球探關注。FIBA U18賽事結束之後，Samanic中間陸續獲得Gonzaga、Florida、Purdue等NCAA DI學校的青睞，不過當時Barcelona二軍人才大量流失，Samanic認為自己待在歐洲發展機會更好，並沒有選擇赴美。

繼續留在歐洲發展的Samanic隔年拿下Nike國際青年邀請賽賽區最有價值球員，不過在國內聯賽遲遲等不到機會，一度謠傳Barcelona為了避免NBA球探注意雪藏Samanic的負面傳聞。球季結束後，Samanic選擇轉戰東歐強權Union Olimpija，從季初容易陷入犯規麻煩到現在已經是球隊先發四號位的頭號人選，成長幅度相當明顯。

身高6'10"的Samanic具備與尺寸不符的機動性與速度，是稱職的快攻箭頭，當對方擺出傳統的雙塔陣容甚至能支援三號位。卡位意識紮實，擅長把握起跳時機、速度抓下籃板，在一大四小的陣容可以充當五號位。防守輪轉概念成熟，橫移和追防很有水準，不論弱側補防或擋拆後面對速度較快的持球者都有不錯的防守效果。過去兩年累積高位組織的經驗，是戰術定位的活棋。球齡短，經過系統性培養有機會突然爆發。

Samanic現階段最大問題在於進攻手段相當粗糙，持球優於同齡新秀，卻只會從右側切入、右手終結，缺乏變向、變速技巧晃開防守者，突破路線單一。投籃節奏簡單明快，不過上半身經常失去平衡，導致準星大起大落，有時出手顯得不夠果決。210磅的噸位相對內線而言太過瘦弱，對位矮壯型的前鋒經常吃虧，展臂劣勢更進一步限制護框效果，也經常受到掩護牽制，不是很喜歡身體對抗。高層級聯賽經驗不足，距離NBA還有一段很長遠的路。

選秀行情：首輪末－次輪初

For Spurs：

如前言所說，同時培養兩位以上新人並不是馬刺一貫作風，加上球員名單已經接近滿編，選擇外籍新秀放養是馬刺今年很有機會採取的選秀策略。加上球季結束後，就有媒體發現R.C. Buford出現斯洛維尼亞聯賽(SKL)現場重點考察Samanic，29順位選擇Samanic其實不令人意外。

在多數人眼中，Samanic在今年參選的外籍新秀評價只輸給Sekou Doumbouya和Goga Bitadze。五月中旬放棄隨隊征戰季後賽，向Olimpija爭取參加聯合試訓獲得一致好評，尤其頂著時差和對對手的不熟悉參加小組賽也交出亮眼的成績，行情直線上漲，有機會衝擊首輪末的位置。

Samanic受訪時表示，比起在高順位被選中，更希望進入願意栽培他的球隊。因為今年外籍新秀深度偏弱，想消化選秀權的球隊，例如：塞爾提克、老鷹…如果沒有向上交易的機會可能會提前出手。

From運動視界

29順位

Little去拓柒了

樂透末變25pick

仲有bruno

就到啦
會揀咩呢

Bruno！please

湧個pick仲癲過腸嗰個

又輪到禾刺了

Bruno please

bruno plz

San Antonio is focused on Keldon Johnson with the No. 29 pick, league source tells ESPN.

求解釋 之前無留意

spurs second round仲有無pick

49?

49

有，#49

要個SF

John神

sf

有sf

29th pick: Keldon Johnson

係sf呀

johnson正野黎

6'6"，211磅，Johnson具備標準的翼體型。橫移腳步靈活、機動性強，配合出色的身體素質能從一號防到三號。打法充滿激情、活力，熱愛身體對抗且過程中能保持重心，兼具鬥志和力量的防守方式每次對位都能看到鎖死對手的企圖心。得益於噸位優勢，Johnson在爭搶籃板、卡位、掩護等藍領工作都有不錯的質量。籃球智商高，知道如何幫助球隊贏球，對在球場上的角色有很好的理解。進攻端以無球為主，懂得如何透過跑位找到空檔，加上連貫、流暢的投籃機制和優於平均的三分準星，不用球權也能保持進攻威脅。對抗性出色，能夠在碰撞過程中保持平衡將球放入籃框，禁區終結效率高。持球進攻有待開發，轉身腳步和拋投已經略見雛形，進攻端還有很大的上升空間。

腸嗰個行情係首輪中末至末，湧pick嗰個行情係次輪末

大鎖刺

垃圾刺唔選G

KJ係green room受邀人㗎

真係好驚揀到bolbol 我連留言都唔夠膽怕燈

Draft 完lottery 未有位俾佢入黎坐

Keldon Johnson SF/SG 10/11/99 6'6" 215 lbs Kentucky

Keldon Johnson是全家最小的男生，在父親Chris Johnson刻意栽培下，三兄弟都朝籃球路前進。某種程度上，正因為兩位哥哥的「指導」，才有今天的Keldon Johnson。

「Keldon每次被兩個哥哥教訓都會跑進屋子哭著抱怨，我總會把他送回院子。直到有天哭著進門的是大兒子，我就沒聽過Keldon抱怨了。」Chris Johnson說，Keldon不服輸的性格從小就充分展現在籃球場，對籃球的熱愛也是如此，「即使外頭是38°C的高溫，不叫他，他是不會進門的。」

刻苦訓練加體能天賦，Johnson青年時期就名揚全國，高中進入籃球名校Oak Hill.、2017年U19男籃代表隊、高四畢業全國排名第7。儘管父親更希望他加入離家較近的Maryland或N.C. State，最終「one-and-done」天賦盡顯的Johnson還是選擇了Kentucky。

Kentucky大批球員離校留下的側翼空缺給了Johnson很大的發揮空間。大學首戰面對「Duke三王」震撼教育，Johnson全場貢獻23分，是少數有還擊能力的Kentucky球員。不同於Washington揮灑自如的得分輸出，Johnson將「3D」任務做到極致才是他戰術價值最高的地方，充滿鬥志與對方頭號箭頭撕咬的防守態度更是撐起Kentucky後防的關鍵。然而時間進入二月中旬，Johnson泰半球季都能穩定輸出的三分砲火開始失常，最後12場比賽三分命中率不到三成，錦標賽也只有第一輪正常發揮，無法在接下來的賽事為主將P.J. Washington提供更多支援，導致球隊止步八強。

6'6"，211磅，Johnson具備標準的側翼體型。橫移腳步靈活、機動性強，配合出色的身體素質能從一號防到三號。打法充滿激情、活力，熱愛身體對抗且過程中能保持重心，兼具鬥志和力量的防守方式每次對位都能看到鎖死對手的企圖心。得益於噸位優勢，Johnson在爭搶籃板、卡位、掩護等藍領工作都有不錯的質量。籃球智商高，知道如何幫助球隊贏球，對在球場上的角色有很好的理解。進攻端以無球為主，懂得如何透過跑位找到空檔，加上連貫、流暢的投籃機制和優於平均的三分準星，不用球權也能保持進攻威脅。對抗性出色，能夠在碰撞過程中保持平衡將球放入籃框，禁區終結效率高。持球進攻有待開發，轉身腳步和拋投已經略見雛形，進攻端還有很大的上升空間。
受限於持球技巧，Johnson切入手段太過單一，也沒有足夠的爆發力擺脫對手。投籃機制還不夠穩定，有時會缺乏出手信心，改以長距離兩分終結。罰球命中率慘澹，現在的高命中率有向罰球回歸的疑慮。Johnson展臂相對平庸，導致施壓之後很少直接迫使對手發生失誤，加上6'6"的身高面對NBA更高大的鋒線毫無優勢可言，在更高層級能發揮多少效果令人存疑。

選秀行情：首輪中－首輪末

For Spurs：

同樣是體能評價不俗、尺寸相近的側翼，現階段個人對Keldon Johnson的評價優於Nassir Little，雖然不像Little上限這麼高，但是Johnson對於團隊籃球的認知更明確，充分了解自己在球場上的角色，整體完成度更好。即使是評價不高的持球進攻，從身體柔軟度、協調性以及核心力量也能看出一定的未來性。養成不順，Johnson最壞的結果就是類似Dahntay Jones這樣的優質綠葉，反之可以試著挑戰Jimmy Butler這個上限，正常情況下會是類似Malik Beasley的球員。

Johnson在Kentucky主要扮演輔助P.J. Washington的角色，打法有點類似2010年之後的Richard Jefferson，除了防守評價好一點，其他優缺點都很相近。雖然大學時期主打小前鋒，Johnson 6'6"的身高很難滿足目前聯盟對三號位鋒線的防守要求，也不像Little或Washington能用展臂彌補，但是這屆選秀會兼具尺寸、體能的選項不多，Johnson綜合上限與球隊適性也相對適合搭配需要持球的Dejounte Murray和DeMar DeRozan。用19順位去選可以接受，向下交易會是更好的結果。

From運動視界

6尺9wingspan唔算太差啦

Johnson 同Samanic 掉轉左

預計29pick係19揀左
預計首輪中嘅就係29揀左

本身就有份

Ddr:終於唔使打sf

19pick,揀左咩呀

我係咪發緊夢
刺唔pick guard，仲要有高質SF

波波：打多年先啦，rookie係D league玩緊

Jonathon Simmons好大機會裁左 佢會回家嗎

RC：你地兩個人工係咁多咖咋

3d？

拎份中產簽la 雖然唔知仲有冇中產約

老底簽J. Simmons打一兩季頂替下

仆街睇住兩個細過自己ge人draft 左 開始覺得老了

9.31m全額中產好似係

不用應該老底就簽到

spurs drafted luka

same
睇嚟巴打同我差唔多歲數

所以咪調轉左

我過左好耐

我唔介意自爆 我21

Samanic

我12

2x

我歲半添呀

.......................

原來我咁老

下年我刺

同年光榮 Tatum 已經入過西決 麥包皮贏埋世杯

喺哂gleague

呢個post可以頂到開季啦
Fa唔關垃圾刺事

Luka Samanic just spoke with local reporters... said he plans to play with #Spurs next season... and in Summer League next month @TheAthleticNBA

係咪唔洗放養

有summer league可以j下嘅

Austin Spurs

睇你咁講嘢都幾似歲半嘅智商

Pop:你嘅機票我已經幫你買好左

trade走毒瘤直接養佢

冇人要

呢過真係有可能

講緊搭pick都冇人要喎

1年約真係有可能既 allstar之後

換個pick算啦慳返7m

一年約搵隊坦隊食左佢

暑假尾或allstar後送俾人填窮人線

除咗紐約人 我睇唔到有邊隊要tank
腸都似要起飛了

有冇ching已經急不及待好想看看冰科嘅三分雨？

allstar之後大把隊一齊tank

Pop：我唔係咁諗wor

pop:比盡Austin spurs

有咩新人？

Pop: 你攞到g league mvp咪俾你守下佳得樂

有你就夠啦

Austin個beach就差唔多

我要睇芹菜

Pop: 攞到summer league mvp畀你常規賽上10場

召喚迷科

Bol Bol

終於有sf

"刺區巴打係高質D"

pick左未

八村跌落黎

八村跌唔到落黎

去左西毛

歲半識上連登仲唔夠高質

高質同高智商係兩樣野

都叫跌左架啦
係跌唔夠啫

其實唔叫跌
係升左

49隨時揀到bol bol

燈撚到

49 抵屌呀

11變7

9

成班係到燈

本來都唔係我地架啦
講燈點夠你黎

你話我地燈
會唔會搞笑左些少

同你比點算

直情係steal

熱水選左

我刺無得做本年最大劫匪了

去咗金塊

冇埋Bol Bol

幾時開始有咁嘅幻想

送左雞塊

pick左Johnson開始

冰科

49pick嗰個有冇人識

guard

GGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGG

結果都係揀左隻g

始終都係要guard

wtf

啲guard 多到可以打一隊出嚟

Forbes
White
Walker
新人
Murray
宇宙級5G

死亡5小

每個都獨當一面

成隊波都係guard點睇

臭g 刺

唔係first round pick就算啦

weatherspoon = 天氣匙羹
"呢個名真係好難聽好難聽呀"

重點係guard, 其他位我話知佢叫咩名

毛巾3.0？

佢起碼足size, 6尺4高 6尺11wingspan, 3成4成命中
不過唔睇好佢

5G奪冠不是夢

華為刺？

唔係三隻guard，還神

慢慢J

好似話唔會同天氣匙羹簽約

4成3p%5成fg%

咁揀黎做咩

一腳踢去austin spurs 去練級

放養 踢去austin spurs

一視同仁落gleague

今年一輪個d都比人話麻麻 仲要二輪個d大部份都無眼睇

侵侵迫害我刺

只係頭兩隻半季就可以上一隊

Bol bol去2輪
Little 25pick都夠癡線

感覺上得頭5,6個pick係正路波
reddish 都跌到第10

如果波波肯放棄毒瘤就應該半季上得返，唔係就季尾先見到

3王打得最差係佢喎，我覺得第10係正路，反而八村第9真係好神奇

4,5個green house跌到咁後都好奇怪啦

原來會員「鳩硬冇親戚」係警犬，究竟連登潛伏咗幾多警犬？

唔理沖唔沖，快啲出金鐘

Push

今日的確只係施壓叫政府回應訴求
但係去到今朝都無人明確咁話要做到d乜
我起左身都無出去，感覺今日係唔知做乜咁

就係文宣淨係話回應訴求、升級、圍

DDR: 不如拉gay上正選丫

pop:不如walker打3號你打4號呀

馬刺隨隊記者Jeff McDonald轉述總經理R.C. Buford說法，球隊將會與Luka Samanic簽約，也會出席七月的夏季聯賽，不會放養。

Source：

Pop: ok, 下場正選：pg: 白帝 sg: 科 sf: ddr pf: gay c:lma
ddr:????

只係代表唔放返歐洲，唔代表唔放gleague

毅進制嘅腦

DDR: PG white SG DDR sf gay pf LMA c murray

Pop:好呀你帶bench

咪話囉, 今日似發泄情緒多過行動升級
唔係想失敗主義, 但無組織好就行動真係不智, 寧願佢星期六/日搞好D

點解叫luka 既都咁靚仔

Draft完
小結一下

Luka: 4號位，薄到仆街，但總算係搵人back up LMA，至少係預接棒
Keldon Johnson: 1-3號位，3D方向發展，算係補側翼，同埋好勝、勤力

今年天賦更加稀缺時，都係求功能性球員、養成時間短，唔係為左將來

我估馬刺賭左係3少，Murray White Walker 身上先

Bertans 由完季到draft都吹風trade 佢，應該都諗緊方法。Playoff 、甚至all star之後就毫無建樹，亦唔睇好佢練到Forbes 咁大隻之後會有明顯進步，始終唔係4號位嘅料、又冇小前速度
如無意外會盡力掃走 free cap

Gay 就應該續硬，下年陣容
G: Murray / Forbes / Mills
G-F: DDR / White / Belinelli
F: Gay / Walker
C-F: LMA / Eubanks
C: Jakob

有中產比，FF 簽Simmons 或搶返Dedmon返黎

dedmon 點夠搶
上年連3分都開發埋

馬刺隨隊記者Jeff McDonald轉述總經理R.C. Buford說法，球隊將會與Luka Samanic簽約，也會出席七月的夏季聯賽，不會放養。

FF
聽聞個價係1500-2000

場均命中1.3個3分，38%命中
有cap都未必搶到更何況冇

覺唔覺馬刺都係行緊3G / 4G陣既方向?
Murray, DDR, White, Gay/Walker, LMA

後場勁多人.

意粉毒瘤換隻中鋒嘅話個陣睇落都ok

換到邊個先

alex len?

換八村

ok4

掂喎

R.C. Buford選秀會後採訪：

我們很興奮Luka、Keldon和Quinndary能夠加入我們的體系。

談Luka Samanic：
我們2015年就去歐洲看過Samanic，這幾年一直有在追蹤，今年也特地飛到Slovenia了解他的現況。當時我們認為他打得不錯，也發現他有些細節能做得更好，但是如果他能做得更好，我們大概就選不到了。

以身高和位置來說，他的球技很好。現在來到這個聯盟，他需要將球技與體能優勢結合得更好。他目前的球技和天賦很適合球隊追求年輕化的養成體系。

我並不確定Samanic會在那個位置被選中，但是我們認為他是當時最好的新秀，我們在最適當的位置選了他。

他的投籃基礎不錯，不過細節還需要雕琢。我們預期他會在養成團隊的幫助下持續提升，體型也要更有系統性的養成。

我們期待他新球季的貢獻，每一位球員都要透過自己的努力爭取上場時間。

談Keldon Johnson：
我想多數人都認為Keldon值得更好的順位，事實上⋯他是我們球探系統綜合評分最高(top-rated)的小前鋒。我剛剛和他聊過，聽他不斷強調自己有多興奮加入我們很有趣。

他是一位很棒的球員，在Kentucky如果不夠出色很容易就會被隊友優異的表現埋沒。要從一支有三位具備首輪行情新星的球隊中脫穎而出也不是簡單的事。

談Quinndary Weatherspoon：
我們很喜歡Quinndary強悍的球風和領導能力，他是很棒的人、很棒的球員，

Source：

RC親點Luka

KJ係最高分

毒瘤可以收皮了

個49pick果然係鳩選
得嗰兩句就完

唔要就賣咗去換錢/搭嚟trade走毒瘤好過啦

Rc: 49pick 我求其點個名就算啦

邊個個名長就揀邊個

差少少有Bol Bol
差5個pick

RC:馬刺字母哥

Second round pick係可以唔簽

我當時很緊張，但是能加入馬刺這支球隊真的很榮幸，馬刺絕對是一支傳奇的球隊，我已經準備好抓住這次機會了。

我認為我能帶來很多能量，刻苦的工作態度。彈跳力與跑動能力，我覺得我的功能性很棒，能打很多位置，能夠和任何球員合作。

我想馬刺選到了一頭鬥牛犬，我願意像Patrick Beverley那樣去戰鬥，上場拼盡全力，完成任何能夠幫助球隊獲勝的事。

我已經準備好全身貫注拚鬥了。我對自己的能力和每天在體育館投入的心力很有自信。我會聽從教練的指導，向每個人學習。就算剛開始要從發展聯盟起步也無妨，我相信球隊栽培球員的過程，如果我能用正確的方式打球，花上一兩年讓教練認可我的實力，讓我上場，那這段時間真的沒什麼。我會保持謙遜，繼續提升自己。

這只是開始，順位不代表什麼。

(Keldon Johnson)

Source：

gym房改24小時算啦

我哋有幾多隻gym rat

癲狗刺

進攻可以失靈
但防守只要hustle

馬刺揀人，態度好重要

其實好多都係

如果我而家開po屌張超雄
會唔會又俾cc台班傻仔屌五毛分化

會

2015已經睇 眼光獨到

痴線佢個種態度同揸ass一樣
gym房可以唔洗休息

我會屌返佢老母臭閪

咪同佢哋勞氣
喺網上嘈贏嘈輸冇意思

總之唔好撩興老子 我一定反擊

咁你唔好開post咪得

無錯 同cc台班狗嘈唔值

槍口對外
一致抗敵要緊
無論內鬥消耗自己

痴線啦我仲J緊今日三個新秀
得鳩閒開炮內鬥

49pick聽都未聽過

就係無聽過先會出人意表
你諗吓5G陣
5G擺明勁過同快過4G啦
奪冠不是夢

而家好似口頭禪咁

我絕對唔反對收啲有正能量嘅球員返嚟嘅

最好可以取代毛巾

有冰科

冰科係正選

正選改一改可能幾好
Lma Jakob kJ ddr 白仔
揸ass帶2陣

白 屎忽 KJ呢條防線

白腸都唔差

大家講到咁 有啲想買刺冠軍了

咪呀你

支持痾煙

屌你老母

一定輸死你

下年又可以坦la 有大師加持

冰科要正選既原因係因為成班人唔識射3分，你呢個陣白帝同 DDR 點 drive in 牙？

可預期 Luka KJ 首季未必有太多上場機會，但都會係輪替內外徘徊

其實簽翻隻中產中鋒今個暑假就完啦。

（魚腩刺邊有籌碼）

KJ可能會季初就上
算半隻即戰

負皮左 好好反省下

應該都比芹菜上先啦

芹菜打唔到sf呀嘛
俾kj上解放ddr

白腸暑假苦練long two同3pts

2陣係揸ass Forbes gay

近年最遺憾係俾jazz 拿左
gobert

gay同kj調轉好無

唔係油雞咩

都係個句 ddr 同白是但一個點都要練到穩地3分

每次練波要入500球3分嘅白帝

比人搶左

白同keldon點會有正選
除非白/DeJ/ddr暑假練到有3
如果唔係冰科正選係100%的波啦

不如大家集資
等Ching 買哂其他29隊算啦

KJ 等到季中先有可能正選啦
新仔唔落G league 都偷笑

ass 科 KJ 嘅話進攻好易會死火同埋又矮咗

毛巾冰科意粉毒瘤放題陣一出，誰與爭鋒？

發覺呢三個人都好鐘意9剷入底
ass+kj打防反陣應該會幾勁

Gobear進攻係負資產
冇想像中好
而且馬刺之前一路缺嘅都係後衛同SF
果年pick果件就係放養失敗

放養除左禿頭好似冇咩野成功

1大4細，4個全部雙能衛

trade bertans換好野

Bertans 同毛巾 有人要即放

可以鎖定下年狀元了

KJ其實搭白定ass都得
行路草進化埋就1-3號位不得了

ass 白
ddr 科 草
gay KJ

最好毛巾 trade返啲頂得下嘅人/cap
毒瘤 trade 個苦力C
咁就已經

白帝同ass到底夾唔夾到，真係好期待
正如波波所講，如果我地會因為人材多得濟而頭痛輪換問題的話，呢個係幸福既煩惱
pick到個咁好既小前真係好鬼開心
而家需要既就係全員健康

完左draft之後我覺得應該唔會續ddr

只要佢開發到三分就得

可能係佢唔想留呢

J撚死我啦屌

一定夾 所有球員都係角色球員
有波波就掂

講個笑話，大腸

m子好亢奮

未計意粉

意粉毒瘤換隻c

意粉都仲有得講, 毒瘤真係搵鬼要

J撚到出血
假以時日莊神就會媲美259

呢排大家都太撚壓抑

好靚仔

見到靚pick真係一吐悶氣

好似太耐冇扑野 睇av都會射咁

hea 左一日

當休息下啦 睇得出大家呢個時期精神好緊張
出完去隻腳又攰 就連ad單trade都冇點留意

依家先有日回下氣 睇到今次啲draft咁靚仔
真係好鬼開心

好多球評都話馬刺pick 得好
尤其偷到KJ
點都好，馬刺家陣係換血、重建上基本齊哂人
Murray
White
Walker / KJ
Luka
Jakob
只係睇呢班年輕人可以去到咩程度
Pop退埋之後，未來就真係屬於佢地

希望啦

除非我哋啲'yc'成長到做star 唔係出年fa ddr暫時係最適合我嘅人

DDR好似打算長留馬刺
佢係未上到最頂果一班怪物
但如果用2000萬留，我都收貨

佢係好愛速龍先降薪，我唔覺得會為刺再降

我覺得佢就算唔要 max 都會叫價30m/yrs長約

到佢續約果時又冇乜大魚
而且馬刺係換血上又做得好好
基本上我預佢一世刺人

一世刺人還一世刺人，但係佢未必肯降/降到2000萬咁多
btw畀到幾多ddr都仲要睇續白腸同揸ass續成點，front office又亂咁開約嘅話就咩人都簽唔到

真 今次啲draft個浮動都幾大
有top10嘅跌撚到25後 執到KJ就已經係steal
以班yc嘅成長速度 下下季就可以收成沖冠了

呢次換血最大犧牲應該係ddr+lma
特別係lma 應該會起pop退之後返拓
咁姐係代表佢頂咗最難捱嘅兩年換血期
仲要拎唔到champ
希望刺未來會掛埋大師兄件衫

好期待summer league同季前賽

場場追呀屌佢老味
5G一齊出然撚硬

睇完篇野
以後唔笑揸ass了

佢應該唔會咁易畀rich Paul呃佢轉會

揸ass呢啲係真心想打波
繼續努力

但佢真係死mk黎

全隊細路都mk啦
5G MK戰隊

濟公又黎啦
MURRAY焦慮症

怕撚左 rich paul

無uncle dennis=

行路草條大脾粗左喎

不過不失有驚喜：馬刺2019年選秀回顧

終於有SF

講左好耐啦爽呀

好想快啲到summer league睇貨

然後跪低

已經開始燈

summer league都打唔掂就同毛巾毒瘤一齊走！

惡

人要惡過車

summer league hea打算啦
等陣整傷埋就血本無歸

唔好燈

都冇人要點走

murray

同鷹換返dedmon

你估隊隊都開善堂？

講開鷹，佢哋嚟緊呢季應該幾好j

咁又係，刺只係魚腩。

推

Next topic
Thank you Ettore

pop霸住總教練個位

想睇Becky接班

原來good morning y’all條友係馬刺fans

feel到連登開始鬆械

係疲態 呢期chur太行

自問我都係
不過26,27都要出

其實如果dante同quincy都唔留可以底薪試下deng
覺得佢算KEEP得唔錯

西班牙媒體Encestando報導，馬刺有意邀請西班牙聯賽強權Real Madrid總教練Pablo Laso擔任助理教練。

現年51歲的Laso在西班牙籃壇地位舉足輕重，球員時代曾獲選年度最有價值球員，精妙的穿針引線功力更被媒體譽為「歐洲的John Stockton」。有趣的是，1998年Laso曾和初出茅廬的Manu Ginobili在義大利聯賽交手。

2011年Laso正式接任Real Madrid總教練，近七年帶隊拿下5座聯盟冠軍，2座Euroleague冠軍，是隊史最傳奇的總教練之一，更一手栽培出神童級球星Luka Doncic。

Laso對San Antonio這座城市相當熟悉，除了轉任教職前幾年曾受Popovich邀請來到馬刺訓練營觀摩，也曾以助理教練身分參與馬刺夏季聯賽的執教工作。也因為這段緣份，Laso不只一次在公開場合表達馬刺是自己最欣賞的球隊。

Pablo Laso與Real Madrid的合約還剩下一年，不過合約中附帶逃脫選項。報導中指出，馬刺已經明確向Laso表達意願，剩下就是他的個人決定。

Source：

玩咗陣FM2019，如果2K嘅經營都可以做到咁細緻就好

基本上話就話好似得遊行多人
但大部份手足由69612開始都根本冇停過直踩到而家

淨係跟進事件、幫手係網上發佈都好易精神疲勞

畢帥拎最佳教練
點名多謝Pop同TD

推一推

Keldon Johnson 著3號

希望26號晚同27號朝會見到大家

mip 牙科都有一票

係咪即係quincy pondexter唔留

有啲可惜

白帝冇份

好似都有一票

如果退休可唔可以留低做助教

着得3號都係好嘢
佐治山
攞冠個年嘅意粉
pondexter
然後29pick又係好嘢
白帝
murray
姐係keldon johnson...
急不及待好想玩玩了

打j打上腦

無計啦又未有貨睇

數據分析

濟公好波, 有咩事就吹雞啦

係新人呀

都係辣殺黎
清夠鐘醒啦

屌你啦 而家嘅白帝以前都係垃圾
過多兩年就會變莊神

T rob 代表刺打summer league

頂唔順民陣打成晚飛機，走先

番去補眠
聽日10見

liked by Jimmy Butler

佢like好多po架啦
上年話佢會黎刺個po都like左

DDR trade JB ok?

white kelton Murray JB

真, 唔好太過衝動, 思考清楚先

依兩日都係食花生，留力71

撐習主席

班狗洗唔洗開咁多個post話係炒車
我本身唔知咩事都比你地此地無銀到知你地做過啦屌

主要係呢件事冇炒車嘅可能
我當你冇做到引人衝
但翻工有人po左黑警3更 唔係on duty時間 翻工論唔成立
如果執勤嘅 冇pass 冇no. 冇表明身份 係死罪
再者 冇想作衝擊行為 同扮示威者嘅
做咩手纏保鮮紙 左手水刮 右手雪糕筒

最好笑係衝完黃左係入狗屋
真係證據確鑿

休班警員又然

由612到依家
根本就一早暴露成隊黑警智商有幾撚低
但最恐怖係呢班黑警權力無限大
用盡各手段去抵毀所有反對聲音

Cctvb 幫手封鎖哂佢地啲7事啫
間垃圾電視台真係唔死都冇用

Even真係「翻工」都好再之後嘅引證係
621全民捉鬼 627真係有鬼
都基本上證明黑警係有便混入扮示威者
再推論落去嘅 目的都只有刺激示威者下
基本炒唔炒車唔係重點
係黑警想做大龍鳳先係結論

無辦法啦 我地用緊十進制
牠們用緊偽進制咋

我唔知佢有冇份叫人衝, 但D義士真係好眼利, spot到佢係差佬.

揸ass貌似大隻咗wor

對腳好似壯實咗

對腳唔好咁幼先好
成日驚佢出事

揮汗如雨的夏天☀️

訓練師Packer Turner分享Lonnie Walker訓練花絮。Turner是加州著名的訓練師，曾在2015年夏天訓練過Stephen Curry。

據悉，從球季結束開始，Lonnie Walker已經增重超過10磅，目標是在下個球季開始前增重滿20磅。

Source：

Credit: facebook 「馬刺‧禁區模範生」

最緊要係唔好單腳落地，姿勢唔啱再大隻都係會易傷

next curry

咁撚快

掂呀！！！

上場唔腳震先算

增廿磅就同luka差唔多重
不過聽聞luka都增緊

揾修車佬整返10堂8堂

屌啦條整車佬
成撚日返嚟痴飯食

參與夏季聯賽的球員進行第一次集訓，不過隨隊記者Jabari Young和Mike Finger報導，今天最晚離開訓練館的球員是Dejounte Murray。

Source：

痴撚線渣ass

又要射了

cls湖人下年係咪得5個人打一季

有3星實吸到大量底薪戰士啦

呃住個波企三分線打卡咋

3個頂薪+12個底薪

勁過勇士

2/7開始可以瘋狂睇Austin Spurs
係新人呀

等下季可以放derozan 追個高佬返來

?

大po有打 怕煩唔再打一次

睇渣ass練波
3分仲準過罰球

正

咦又就黎一個po啦喎

刺po推力好勁
summer league都未打就已經就嚟推完

下個po標題
trade毒瘤+終於有yc

我好奇summer league 有冇人推po

Thank you Ettore先啦

美圖summer league 都未打就傷鳩左

「馬刺‧禁區模範生」
32 mins ·
去年剛來的時候每件事都很新鮮，每件事節奏都很快。一年後我學到更多東西，更容易適應每件事的步調，也能幫助年輕球員建立關係、幫助他們融入體系。剛開始大家都還不熟悉，但是大家都很有能量，希望盡快進入狀況，在夏季聯賽拿出好表現。

比起體能或球技方面的提升，更正確閱讀比賽情勢是我今年努力的目標，尤其馬刺是一支更看重籃球智商的球隊。所以去了解Pop想要什麼、教練想要什麼、更了解球隊的攻防策略。

今年球隊增加很多新人，教練不斷在訓練過程中鼓勵我們的成長、指出我們的不足，陪著我們一步步成長，這讓我們充滿自信。這種感覺有點像我去年在Austin的時光，看著Dejounte、Bryn、Derrick這些學長也是從第一年的懵懵懂懂到最後在NBA發光發熱，讓我充分相信教練的指導和安排。

第二年我會隨時做好準備，目前陣容只有Jakob和LaMarcus兩位長人，如果我能成為第三位那是很棒的事情。我會帶著活力和能量上場，完成教練期待我做到的工作。

受限於雙向球員規定，我沒辦法在季後賽出場，但是光是在場下看我就能學到很多事情，例如：設置紮實掩護、壓迫對方射手、徹底執行比賽計畫的重要性。

Luka、Keldon和Q都很棒！集訓之前我們已經私底下合練過三次，他們帶來很多能量。年輕、球技出色、樂於學習、渴望讓自己更好。他們會問很多問題，身為學長我會盡自己最大的努力幫助他們，希望能協助他們盡可能縮短這段適應期。

上個球季球隊遭遇很多傷病狀況，卻還是拿下第七種子和對手鏖戰七場，這讓我們對新球季更加有信心。新球季代表新的機會去完成上個球季沒完成的目標，在季後賽提前出局對我們來說也是更進一步的動力。

(Drew Eubanks)

Source：

歐銀第三長人

J撚死我啦屌你老母臭閪

想睇波

2/7 7am 馬刺對騎士
推爆刺po

今年summer league有邊個出戰

勁
Bertans 走得

700萬

希望可以好似科咁蛻變

射到變KT

休息、遠離新聞、連登、社交平台

據記者Mike Finger報導，Dejounte Murray正和球隊夏季聯賽的陣容人員進行合練，不過他並不會參加夏季聯賽。

「在馬刺夏季聯賽成員練球後，還在球館練投待到最後的，並非夏季聯賽的成員，那個人就是Dejounte Murray。」Finger在推特指出。

這個夏天Murray正苦練外線與三分，期待他破繭而出！

揸ass同班細嘅爭波打

Derrick White賽季防守集錦

而家冇ass揸啦，應該每朝早5點睇聖城日出

成為偉大嘅球員由防守做起

一野推紅撚落gay到我笑左

走步

有啲驚續唔到gay

而家個個都係咁架啦，最少佢冇腳震

mitrovic返歐洲打波喎，簽啦屌

傳刺有意簽表弟
哪兒來的錢

老底都有ge

勇就話底薪吸到人姐
而家底薪去湖就差唔多cls

又抬價

表弟黑氣石，不了

基佬夠黑氣石啦

抬價刺
睇完summer league 10月先扑醒我

表弟黑到傷全隊 冠軍都嘔番出黎

我地有無限量HEB牛扒食

表弟咁嘅行情同狀態，簽埋基佬之後仲有些少中產空間，夠做啦

重點係佢個人而家中產價錢都唔知有冇，陰功，硬係覺得跑跳仲廢過阿德烈治

負負得正

呀基係傾屎同表弟做過隊友結果

生涯未試過playoff突破首圈

馬刺全力留住Rudy Gay， 餘下的名額會用來簽內線球員。

馬刺目前陣容只有兩個名額。而其一個會用來留下Rudy Gay。馬刺可以用最多1800萬不超過奢侈線的金額續約Gay（但實際金額應在1000萬左右）。

馬刺還有一個975萬的中產特例去簽餘下的一個球員。

根據Jabari Young，餘下的名額目標是內線球員。

馬刺目前正常輪替內的正統內線只有Aldridge 和Poeltl ，馬刺希望能為Aldridge 找幫手。

另外有數枝球隊有意Davis Bertans ，向馬刺問價，馬刺目前未有回應。

如果馬刺續約Gay 失敗，只有約800萬Salary Cap 操作。

竟然有隊想要毒瘤
快手甩咗佢啦

即係Metu Eubanks Luka都上唔到二軍

正統 內線

luka做stretch4應該唔當正統內線啩
eubanks可能覺得太raw所以唔當佢入到rotation

一切應該summer league 再決定
歐銀打鷹個場幾好丁

其實毒瘤對於要一皇四射既球隊好唔錯，wide open 夠準，而且得一年約，搏輸咗都無問題

但佢心理重垃圾過ddr發病個時

我覺得佢係去到 playoff 俾人針對打法冇曬wide open越射越頹先差姐，而且剩係得一招
佢有吾皇，字母幫手吸怪我覺得佢應該準到仆街，連意粉都讚佢係 3 point machine

靠你啦公鹿

因為意粉自己wide open唔入

去年選秀我大約195磅，球季結束來到200磅，現在已經208磅了。這是我的訓練目標，更壯碩、準備更充分。

不只重量訓練，還要吃得更健康，我請球隊為我安排私廚，現在我只吃她為我準備的料理。這就是在馬刺的好處，球團待我如家人，只要有任何需求，他們總是第一時間為我安排。

我的生活作息也做了很多調整，更在意睡眠品質。這很重要，結束重量訓練之後要給身體充裕的修復時間，不能凌晨三點才入睡。我為自己設定了固定的作息時間，飲食和睡眠為我帶來很大的改變。

球技方面，強化籃框附近的終結效率和底角三分是這段時間的重點；防守端，像鬥牛犬一樣去拚鬥，封鎖教練希望我對位的對象，了解面對特定球員該注意的細節、如何擠過掩護、何時繞過掩護，主要就是這些。

能否獲得上場時間與有沒有能力攻下35分無關，對防守的投入更重要。能夠補防底角嗎？能對抗掩護嗎？必要時能夠即時繞過掩護，留在持球者身前嗎？

我知道教練希望我做什麼，這也是我參加夏季聯賽最主要的原因。不必譁眾取寵，這與正確的比賽方式有關，打出馬刺的風格、博取Pop的信任。

我不只準備好展現我的天賦，我準備好帶領這支球隊了。

(Lonnie Walker)

Source：

作反呀，帶領球隊?整車先

好撚嬲呀

有無方法起佢底？

cc台好似有

預計陣容
PG: Murray / White
SG: Forbes / Mills / Belinelli
Murray 係先發呢點應該唔郁
有時可以放White 上SG / SF夾DDR

SF: DDR / Johnson / Walker
增左磅，Walker 應該分到時間熟下戰術
Johnson 3D即插即用

F: LMA / GAY / Bertans
C,: Jakob
Jakob 上年打到咁，完全值得續同先發位
Gay 只要份約唔過1400就應該續到
Bertans 賣得未

陣容短評
搞局有餘，爭冠不足

速龍贏到冠軍，都証明左一個強側翼係現今籃球必備
馬後炮咁睇，對金塊G7都睇得出DDR LMA真係差咁啲，尤其係精神層面上。呢一點，Mills 比佢兩個都要好，在佢能力天賦不足
有住2個一流外流防守、加上DDR LMA嘅進攻，Forbes Mills Belinelli 帶黎嘅3分火力，同埋Gay 係bench.出發時嘅火力，有能力係西岸爭季後賽，但冠軍就唔洗諗

Breaking News

The Athletics記者Shams Charania報導，Rudy Gay將以兩年3200萬與馬刺完成續約。

Source：

2年約呢個價，好貴

又開善堂

係咪都無空間簽人架啦，今次簽兩年約手尾起碼無咁長

家嫂同毛巾

仲有份中產

同埋trade Bertans

嚟料

正野

靚簽

係前鋒呀

Carroll 又係兩年，姐係刺兩年後大把 cap

已經齊腳
揸ass同小白成才便開到波
再一路練住芹菜同luka
bonus就係甩毒瘤換多隻4/5號

係比想像中貴 如果係一年約呢個價ok既
要等7/6睇下份約先

補足哂

其實唔算差
兩年約 反正都唔會買到d咩人
一個正常既內線都講緊過年萬

第2年 player定team option？
依家真係差隻苦力底

2年後就正式重建
YC又練哂
外線就齊Murray White Walker
側翼睇Johnson
底有Jakob 之後睇Luka

好貴

有carroll係咪應該真trade Bertans

加埋毛巾啦

......

全部成材就好好J了

發夢夢到表弟加盟

銀河戰艦七星神

變左聖安東尼奧泡泡龍
Ddr又見到舊隊友

要換啦 份約仲平左

有Carroll可以比DDR落返去sg
我哋仲要又多個鎖
聽聞Jazz唔續Favors，我哋不如要埋佢
最好trade 毒瘤 意粉 毛巾 清返啲Cap

favors去咗鵝

想問吓DeMar同DeMarre個名咁似
一齊出有無加乘

trade意粉返去數字人算啦
對面冇曬3分射手 想玩三塔咩

OK4又冇人要 noel呢

刺係咪仲有錢簽人? 基佬一早預要15m左右，Carroll 又唔算貴

係黑人呀!

冇啦 本身carroll真心都覺係極限操作
似ddr人情牌

冇cap啦
簽唔簽Gay都係得中産約比人
賣Bertans 應該係事實
OK4冇乜用
Noel on9

oh，咁之後想要內線就要靠trade了，得白腸LMA兩個好唔夠

其實人員名額都爆啦

trade毒瘤攞cash/pick
再簽表弟

好睇eubank打成點係summer league
美圖收皮啦 又raw又玻璃

表妹不了
我要黑鬼苦力

二輪簽唔好咁高要求啦

noel

自己練波都傷 歐銀穩定到落黎既話做第三C都OK既

兄弟們小心同加油。齊整返黎屌到trade走毒瘤

下年覺得有啲機可以衝前啲，反正勇拆伙。

其實好睇垃圾刺三少成長到幾多
Murray 要進攻skill
White要遠距
芹菜咩都要

芹菜要練膽先

仲有luka
補樽條片已經夠我j幾日

本身條team唔算差但勇太勁。
不過調轉講好似pelicans都勁唔少平均好多，入到po先有機會衝
其實勇都係勁，如果klay唔走，係而家無左二姑防守。
表弟係咪未續簽？都需要佢黑氣石屬性

你哋成日唔提kj

你地跟紅定白，我丁定天氣匙羹，等你哋見高先拜。

依家要迷鵝同一線鷹了
我諗湧下年都係一輪遊多
啲防守真係唔多掂 仲有klay都唔知打唔打到
表弟真係不了 黑到湧都冇埋隻戒

鵝今年好睇好多

唔知點解成日會漏咗佢
可能佢唔夠luka同三少咁靚仔

因為佢最唔俾人擔心

想講其實我迷ball只係大家反潮先冇提過
依家可以盡情j了

下年擺陣
murray 白 kj carroll lma
4鎖陣

算啦 見你地一簽人就咁興奮
拿拿聲推爆佢開新po

叫得Luka都係靚仔

david griffin好勁

雷續noel

2個月=之前幾年加埋